IFC 天台準備截龍

有排隊圖未

笑到傻

200幾點姐

輸左十萬

我相反

走啦

跳啦跳啦
唔玩啦

買咩可以輸10萬

981

981 令我諗起漢能

隻981

跌果少少叫曬春

輸左0.3%港股

痴撚線

岩岩隔離見到

大笑左
多謝巴打

唔係玩OPTION既話證明你個本好大, 輸十萬無所謂啦

cls，跌400幾點就要上ifc

係咪唔玩得啊？